柯栢文變左機械人個貨櫃去左邊

好撚好笑？